其實集會同遊行都有交通問題，做人鏈會不會是較好選擇？

下星期日3點，每個人都返到自己區排人鏈，重做一次823香港之路，就不怕交通同撤退問題了

推1/10

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

推2/10

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推3/10

其實可以

你食屎啦，人地吹緊雞出上街你就響度叫人攸呢Ｄ不痛不癢嘅行為

懶係提議，但其實都係叫人唔好集會遊行
擺明係鬼

推，我係講下星期日20號